香港人想反中，一定會跟隨美國步伐

上年佢哋仲心存繞倖可以同中共達成協議

但必須承認呢個諗法係太天真，自欺欺人

攬炒已經係最低消費，浴火重生係

咁嘅情況下

反中派會加入以美國為首嘅反共陣型

聯合全球反共勢力協調部署：
-在海外成立臨時政府
-充工海外資產、取消居留權
-國際黃色經濟圈

真係擔心祖國會頂唔順

利申，祝共產黨一統天下，千秋萬世

只要侵侵連任到
一定會用更強硬手段對支共
god bless trump